痴線AV劇情「摔角選手逃獄→闖入民宅→夫目前犯」

成人業界競爭激烈，要是不能與時俱進搞出一些尖端科技，或新奇的花招，大概就要被長江後浪推前浪了。所以呢，片商「JET映像」最近又弄出了個奇葩片，片名叫做「夫婦で過ごす幸せなリビングにある日突然正体不明の巨漢覆面レスラーが乱入してきて 僕の目の前で妻にたねづけプレスされるのを何も出来ずに只ひたすら呆然と結合部を見守り彼の射精を待つ事しか出来ぬこの悪夢」。

如果酸酸們對日文略懂略懂，大概就會發現這個長到跟輕小說一樣的標題，已經把整片的故事講完啦。事情是這樣的......

▼日本的某處，有兩對和樂的夫妻。

▼這時，兩位太太同時收看新聞：有受刑人從監獄中逃出來，還是個前摔角手。

▼正當嘲笑這個新聞很詭異的時候......客廳中出現了侵入者的身影。

▼老公挺身而出，兩秒就被打趴。

▼然後......我本子看得多了，知道會發生什麼事。

乍看之下只是又一片AV，但這裡面的吐槽點，實在是太多啦！連日本鄉民看了，都紛紛回文：「笑死了」、「wwwww」、「為什麼監獄會讓犯人戴著面罩啦」。

嗯......沒錯，不管是不知道為什麼有人逃獄後連衣服都不穿、卻好好地戴著面具；還是老公打不過怪人卻不去報警，眼睜睜看著自己頭上發出綠光；又或是前任摔角手的身材為什麼這麼鬆垮......真是令人搞不懂啊XDD。說是這麼說，寫完文章要存檔的時候，眼前好像出現了一串數字nkkd-046。雖然我根本不知道誰會想要這種東西，不過就這樣吧，做人就是要心存善念嘛。

重點:
nkkd-046
夫婦で過ごす幸せなリビングにある日突然正体不明の巨漢覆面レスラーが乱入してきて 僕の目の前で妻にたねづけプレスされるのを何も出来ずに只ひたすら呆然と結合部を見守り彼の射精を待つ事しか出来ぬこの悪夢

有劇情

兩條好L靚

女

屌好膠

NYKD55